聽日有冇巴打一齊去泳池自學游水

一齊自學浮下水踢下水先or高手黎指點下都得
聽日星期一兩點後邊區既池都得
預一至兩個人左右
唔識游互相恥笑下都開心d

想既話留個tg一齊去玩下

有無靚女絲打㗎

成班棍撞棍

有，小妹